是日晚餐，意X台 麻油雞risotto

冇jasmine rice所以索性整fusion菜，結果好撚好味

張枱咁大屌你

好爽

其實你係咪係外地

而家丹麥讀緊書

其實入面煮咗乜
杯水塊檸檬切到啱啱好

CPH?
我都去過, 勁鐘意

冇米酒->whisky
冇中式菇->蘑菇
冇杞子->辣椒
同埋多左risotto用牛油炒洋蔥同米既步驟

係呀，好靚好舒服，人又好，人間天堂咁

爽呀
最鐘意fotex 買野, 夠大夠多

呢度郊外地方，生活靠netto，連ikea都要行一粒鐘

我以前都係住town, 係AAR
街口有間大fotex 宜家勁掛住
好鐘意捕住佢每星期特價入貨

你之前去左幾耐

半年咋

廚神